鄰居都知道「他騎她」 憨老公最後一個知道

桃園市王姓男子（43歲）和穿著火辣的女鄰居外遇，多次帶女鄰居到摩鐵幽會，拍攝床上親吻和擁抱的親密照，事後女鄰居控告他性侵3次。

檢察官偵辦時，王姓男子否認性侵女鄰居，聲稱二人交往超過二年，很多朋友都知道，還提出二人的親密合照及對話，表示後因女夫發現及雙方有財務糾紛，他離家躲避，女方才提告性侵。

檢察官檢視雙方對話，女鄰居「我是寶寶、我老公知道我們的事了，要不要出來面對」、「你是從頭到尾玩弄我嗎」、王回「碰到了就要處理，會給個交代」等。

另外女方提供王男和友人對話錄音中，王男友人「啊現在是她給你騎，又把車給你開，現在告你強姦就對了」，王回「對」，友人「鄰居好友都知道她和你那個呀，她老公最後才知道？」等。

檢察官以王男和女鄰居交往、有親密互動，且女方車子還借他開、雙方並有金錢往來來，認定並非性侵，對他不起訴。

不過女方丈夫知悉妻子姦情後，控告王男妨害家庭，檢察官認定雙方三度到摩鐵幽會，依通姦罪起訴王男。